就黎開學 唔知今年邊個坐我隔離呢？

好緊張

暗瘡香水肥婆 油頭汗味毒撚

樓主升幾年班

佢地唔撚識你呢柒頭

合法拍拖年齡

做完暑期作業未啊

唔俾茶香水

抄晒啦
個傻西班主任仲撕晒答案頁沒收
醒目嘅我叫老豆買多本